控制欲求

男朋友登入咗我WhatsApp。
我同咗佢講我唔中意，但佢唔聽。
究竟可以點

登出佢

分手然後告佢

一段感情得來不易 樓主要好好經營唔好分手

唔理人感受既人早走早著啦